痴撚線 cctv 唔係用嚟還原真相 你裝嚟托柒啊？

黨鐵又係咁 HKDI又係咁
到底要隱瞞乜嘢？
請交待所有完整cctv 還原所有真相！！

我剩係知cctv 餅帶負責消失
出親黎都係backup黎
同依家問責官員不需負責一樣

恐怕HKDI好快變成HKDIE
繼續俾人裝修

真係好撚嬲 一個大話掩蓋一個大話
真兇永遠逍遙法外
真香港人唔需要咁既機構同官員
還我真相啊dllm

核彈都唔割啊
要搵到cctv先好裝修啊

維穩 > Anything

比黑警捉人 唔係比市民告黑警

真港人唔需要維穩
只要求 公平 公正 公開 ！
香港人 反抗！

對佢地有利就証據，指証到佢地就銷毀

Dllm 軍政府
黨鐵我唔撚講
連間學店仔都學人隱藏真相？你有得分咩依家？屌那媽

公平咩
成班彈散 係我地仇人
破壞曬香港法理

CCTV係用黎保障私隱所以唔公開

班粉腸到依家都唔諗住還原真相破案
一定保護緊兇手個身份 屌係命案啊 一定要攪大佢
唔可以俾女手足死唔眼閉啊

真 design

單單都係 真係一個25仔都無 攪撚錯

ive 手足

邊撚個既利益啊？兇手呀？
你間學店唔公開cctv 又保障到自己乜野利益啊？自己條命啊？
邊個威脅你啊 ？
唉 真係一個有guts既人都無

到底個兇手係乜人要咁樣保護佢